曬相店東強姦15歲女兒囚14年半 官斥被告視女兒為「性玩物」

曬相店東被指3年前趁前妻外出，在家中強姦15歲女兒，去年又在家中伸手撫摸女兒胸部。店東早前被裁定強姦及非禮罪成，他另在開審前已承認3項非禮罪，以及一項向年齡在16歲以下的兒童作出猥褻行為罪，今於高等法院被判囚14年半。法官直斥店東行為令人髮指，根本視女兒為「性玩物」。

法官判刑時表示，被告入獄令事主家庭失去經濟支柱，同時失去父親，事主母親亦不見得沒受到精神壓力。法官又指，被告在5年間多次侵犯事主，由非禮演變成強姦，及後又再次非禮事主，行為令人髮指，事主被強姦時正值身心發展的重要時期，被告行為令她身心受創、人格發展受影響，直斥被告視女兒為「性玩物」。

法官又指，被告否認最嚴重的強姦罪，令事主需上庭指證自己父親，令事主感到難以啟齒、受嚴重心理壓力，又再斥被告沒有盡身為父親的責任保護女兒，反而侵犯她，行為令人不齒，令事主受到折磨、困擾，事主在網上看到被告遭辱罵亦令她十分難受。法官稱法庭有責任保護容易受侵害的兒童，必須加以嚴懲，而被告毫無丁點悔意，更在開審前欲推翻4項早前承認的控罪，遂作出以上裁決。

辯方求情時指，事主的創傷報告顯示，她不欲父親入獄，形容被告是一位不錯的父親，懷念父親對她的關懷。辯方續指，被告沒有使用恐嚇手段，亦沒有施加暴力於事主身上，只是將陽具輕微插入受害人私處，在事主喊痛時便停止行為。

慘

好得人驚

條友上過電視既藍絲廢老一名。

Out_ _ _ Pro老細？

香港+1

被告沒有使用恐嚇手段，亦沒有施加暴力於事主身上，只是將陽具輕微插入辯方所有女性家人私處

Hide Blocked User - 汽水。燕子。姐姐

有冇相？

上一世情人

被告沒有使用恐嚇手段，亦沒有施加暴力於事主身上，只是將陽具輕微插入受害人私處，在事主喊痛時便停止行為。

咁事主仲係咪處

假處，但埋單果個好受Ｄ

辯方律師

益人地不如益老豆

冇人打鳩佢?

比著係美國肯定終身監禁25年先比申請保釋

死廢老害人害物

佔中打學生，

（產出專業）老闆對住電視大叫：

給我打，往死裹打，打得好

事主的創傷報告顯示，她不欲父親入獄，形容被告是一位不錯的父親，懷念父親對她的關懷。

好慘，個女已經比條仆街調教到貼貼服服

新北？

香港 ?

成日睇親呢啲新聞都當係台灣先

係台灣就係阿爸告返個女轉頭

個律師幾時試下南亞人嘅溫柔 再原諒對方

之前有爆料post有，不過佢個女都有上鏡，想知自己搜，我唔貼了。

打條女格仔
條佬坐14年接觸到邊個je

我想要個廢老相

post呢

間店係邊區？

✖2

姦到有反應

理性討論，個女屈老豆的可能性有幾大

你老味丫，呢啲證據確鑿罪名成立嘅就唔開名

嗰啲勞資糾紛就開撚晒名

收皮啦又係你條蛋散
全世界都唔識查案
你啱晒

因為深藍絲

你老母比個老闆屌完生著你出黎可能性有幾大

下，討論下咋喎，
我又冇話個女一定屈佢或者係雞係公廁，
我淨係見新聞話佢女指證冇其他證據，
有女人見到得一面之詞都告得入又走去學咁點？
理性啲ok?

冇證據顯示有發生啲咁ge事，
可能性偏細

真係歐X 抱 老闆 ?

戇撚鳩

兩個人無關係就話開名

兩父女，開佢名咪即係開埋個女既名

保護個女仔啦 好嗎

得嗰15歲比屋企人搞已經好慘 再加上佢屈佢老豆有咩着數 係冒住俾人起曬自己底嘅風險 定係俾全港人攞嚟當茶飯後嘅閒聊題材呀？

OUTPUT PRO LAB

屌你條死仆街 死賤種
祝你長命百歲 百病纏身 孤獨一生
本時假膠都算
咁撚賤既說話都講得出口 你做人都無用

女屈老豆ge新聞以前又唔係冇，
如果件事係真我都覺得好慘，
但如果真係冇強姦呢？

辯方續指，被告沒有使用恐嚇手段，亦沒有施加暴力於事主身上，只是將陽具輕微插入受害人私處，在事主喊痛時便停止行為。
咁你覺得個阿爸有冇罪？

歐潑抱？

依Ｄ case 條女會調教到有感覺，之後又會好恥辱

希望入到去好好過啦

有

出來，前世情人仲好後生

果沖乜菲林都係同一隻偏紅色，
200度沖到400/800度咁粗，上樓又鬼要執鎖鑰，
真係完全垃圾黎

睇錯15歲女被性侵14年半

執鎖匙勁正喎
沖scan就真係普通，不過價錢算係咁
菲林都算平，以前成日買自捲hp5

竟然唔係台灣

妖 扯左

屌仲成日去嗰到沖菲林
仲覺得個呀叔幾好人

On9仔想扮眾人皆醉唯我獨醒

家人 有冇幫手看舖

唯一唔明係個女點解要為條冚家剷求情
以前睇過犯罪學書話

性受害人係受到接連嘅性侵犯/強姦etc之後心靈真極脆弱
如果呢個時候施害人對受害人投以關心嘅態度 受害人會好易落搭 甚至心靈上會依賴上施害者
外國都曾經有咁嘅案例 我記得係強姦完個女仔一段時間之後 個女嘅等男嘅放監同佢結婚 類似咁

如果係咁條女真心慘 成世無咗 心靈仲要依賴咗個強姦過佢嘅老豆

未必係Stockholm syndrome，可能因為佢老豆係經濟來源，老母冇返工，如果呢個時候佢老豆/老母/死人親戚是但一個俾說話佢聽，都可能令到佢覺得自己搞散左頭家

呢單case報到警上到法庭已經算好，折墮啲老母知道左之後唔俾個女報警既都有

果時平成日去
有次拎相佢響到同個癈老吹水，奶共出晒口
一句車埋離，我知果面個哥仔肯定唔會like架啦
屌你我全程睇緊相冇講過野做乜鳩撩興我
自此冇再去，原來老強埋人

講真自從旺角開咗近地鐵果間我無再幫襯太子
又近又快，google drive 拎相
最重要係，我影邊一款底片真係比返原本應該有果隻色我，塵粒又少啲，又唔會scan 到走位

菲林我上淘寶 儲起一次買，計哂都仲比香港平

邏輯？咁點解唔可以保護下男仔？一個唔留意就娶咗個畀老豆屌過嘅女仔，你咩感受

旺角邊間
我好多年前都係上淘寶，而家貴晒仲有平？
比條link黎

得啦戇鳩仔

眾人皆醉 你獨醒

竟然唔係台灣

呢啲仆街人渣捉佢去切賓周

幫港出聲唔出聲嘅喂

Showa

淘寶樂玩公社，新麗 集運扣返運費一卷差五蚊左右，消耗品小數怕長計

洗唔洗判埋個女仔終生唔準拍拖嫁人?
個諗法咁似印度果套，比人強姦果個要遊街示眾咁款

有道理，有合理理由可以大家討論，唔係一言堂
人身攻擊只會顯得你無用過腦，更無助討論發展

上述提到保護女性
咁咩原因唔需要保護男性呢？
公佈出黎大家知道佢嘅慘況，亦同時令男性知道佢嘅人生污點，接受嘅接受不接受嘅唔會中伏娶錯人

showa我聽過好多劣評喎
可能而家好左

得閒睇下先thanks

立法要所有強姦犯切賓周

香港殺人犯都可以廿幾三十年出返黎
哂氣

呢啲人夾人啦，開店都現在我都好滿意，雖然係文青狗包裝。但計地點，效率同質素，呢個價我好滿意。高畫質都掃過幾次唔覺有問題。係間舖有條仔好撚閪面同臭串，大部份店員全部好好禮貌，女嘅特別nice

呢到唔開名應該保護受害人，唔係分男女性
比人姦已經受害左一次，保護都好合理

而且保護呢到都有兩個意義
保護受害人係避免佢身份公開後要承受其他人古怪既眼光，咁除左令社會知到受害人係邊個同時亦會令受害人成世揹住比呀爸姦過既身份，一直記住受害經驗

相反，樓上所講，所謂保護男性個意義好似差得有啲遠，好難講話個男既同左呢個女仔一齊之後發現佢既過去，會有好似比人強姦一般既傷害
除非你話個女既第時好大機會傷害番人呀，真係會強姦人呀果啲就話姐

天下無不是之父母

咁樣咪高質討論
的確會有二次傷害，但難保男性都會被矇騙受傷害，無人包保個位女士會坦白從寬講佢嘅過去畀伴侶知
當然你話呃到一世咪得都可以嘅

正到老豆都忍唔住

斯德哥爾摩綜合症

間曬相舖仲開門做緊生意

Showa 出黎會偏日系淡色
利申去開dotwell

女兒陰道仍然是父親陽具的型狀

入到去佢大撚鑊

其實都唔知你驚乜
你依種垃圾
除左叫雞、強姦
都唔會有機會破處架啦

一世單身 點中伏都唔關你事啦
屌你老母

想貼去港人港地果d page屌你個官黃絲針對

dotwell平但scan到
我返去要自己慢慢ps清塵

多謝關心
本人已經早就拍拖結婚
只係針對社會過份偏保女性而覺得不合理提出意見討論
你鍾意人身攻擊代為討論都係你嘅自由
架係自己攞黎掉

身體發膚受之父母 俾爸爸搞下有咩問題

政治立場唔關人品事

幫港人出聲 港人港地啲垃圾page諗定埋理由

你老婆俾你外父屌到鬆晒
所以你咁唔開心，咁關心社會「過份保護女性」？
你覺得咁樣唔開名叫過份？

我一直都有同你討論
不過真係忍唔住屌你老母咋

行入黎有感以發啫
咁媒體對於男性受害者/被屈者又出樣出名？過份不公平唔值得深思同討論？唔係非黑即白，可以兩性都出樣出名亦都可以兩者不出，在於你點樣同人做討論
郁啲就屌老母，伯母都幾忙下
見唔到你係想理性討論

藍絲好鍾意姦淫＂前世情人＂

因為總有d死人親戚會講說話畀個女仔聽
乜9 血濃於水佢始終係你父母

鬼父

下竟然係hk?

覺得你呢種質素既人 香港真係唔係好岩你住，
印度/支那 係好適合你既logic 居住，
躝啦 垃圾